三星會長疑召妓 指使偷拍者被捕

【本報綜合報道】南韓三星集團會長李健熙去年被指於二○一一年至一三年間，多次在首爾家中召妓，有當地傳媒更公開短片，顯示一名疑似李健熙的男子與一名女子暗示性交易的對話。南韓首爾中央地方檢察院周二表示，上月拘捕了一名男子，懷疑他指使片中女子偷拍該段影片，用以勒索三星集團。檢方亦會調查李健熙是否參與嫖妓。

檢察院指出，他們於上月廿五日以涉嫌違反「懲治性罪案特殊法案」的罪名拘捕一名男子，現正調查疑犯有否指使片中女子進行偷拍，作勒索三星之用。該男子被指是南韓大型企業CJ集團一間子公司的前職員，相信是單獨行事。

報道指，疑犯曾在CJ集團一間子公司內，在主要管理部門內任職行政人員，CJ集團於三月三日已接受疑犯的請辭。

會長洗自己落去叫雞嫁咩

韓國call g犯法

有錢佬叫雞好難食散餐

一食就要包女明星

如果喺清涼里個合法紅燈區就唔係

聽聞下下都要唔用套中出

少女時代班雞個陰道一定比佢啲精液充滿

影到咁撚蒙 用s2影？

有錢佬唔叫雞先係新聞呀

叫雞有咩問題？

父子一齊出事

ace

父子一齊叫雞

叫外賣都唔得

叫雞都唔俾，有錢嚟做咩